Avaaz: Stand with Hong Kong!

Avaaz 係US.petition 之外另一個大型網上聯署平台，佢並不屬於任何一個政府機構，關注議題包括人權、氣候變化、環境保護、貪腐及貧困等等

我地要令更多外國媒體知道呢兩個月黎香港發生左咩事!!!

光復香港
時代革命

push

推